點樣ios app 刪留名？

太多

你點留名 咪點刪lor